習慣講唔該晒定麻煩晒？

覺得講麻煩晒好奇怪，自己話自己麻煩
唔該晒/thank you最好，聽落都順耳D

唔該晒/thank you：正評
麻煩晒：負評

啊利吉多各齋依媽屎

？

唔該麻煩哂

唔該你呀～

人地舉手之勞就講唔該，如果累到佢workload增加就講麻煩晒

多晒